有冇人收到好鬼密實打黎既電話

明就明唔明就唔明
始終係討論區唔講咁多

明既不如留個名開個gp討論下